VPNFace Lite
============

VPNFace Lite - набор скриптов для упрощённого разворачивания минимальной инфраструктуры OpenVPN серверов и панель управления клиентскими ключами доступа.


Быстрая установка
=================

OS Ubuntu/debian, root

После ssh подключения, используйте скрипт установки через wget

```sh
wget -qO- https://raw.githubusercontent.com/abrakadobr/vpnface_lite/v1.0.3/install.sh | bash
```

или curl

```sh
curl -o- https://raw.githubusercontent.com/abrakadobr/vpnface_lite/v1.0.3/install.sh | bash
```

После выдачи приглашения, завершите установку через веб интерфейс.


Online документация:
====================

http://vpnface-lite.readthedocs.io/
